荃灣730要人(抗議荃灣區議會拒絕討論送中條例)

日期：7月30日（星期二）
時間：下午2時
地點：荃灣區議會門外（西樓角路多層停車場大廈一樓）

荃灣區好多深藍區議員！聽日要人！

樓主喺咪731

依家7/30 23:31

推

開完啦，新聞都出埋啦喎